屌你老母

祝你新一年死全家

好想喊眼淚真係好唔值錢

屌你老母你快撚啲死

蛇鼠一窩

我知你有mon po
你快撚啲去死
我放炮仗

路

Who 恰你

加油 撐住

你follow咗我？
好耐無見

我見到你開個個cmb個post 有人推文 浮上水 見到你個名咁似 咪起底lo

好多新人追唔切佢地

me2 已經好耐無追post

無咗以前種感覺覺得自己好似陌生人咁

都仲有d 舊人 好似 阿主 阿廚 好似有係度

你同廚一樣傻閪

做乜撚

中肯意見

我幫你入去個post炒熱個氣氛啦 用你個cmb

嘩屌你你狗嚟！！！！！！！
Cmb個爛鬼app我已經0match咗成個月

你睇唔上眼姐 d仔仔
我都0match左好耐